Простая накладная — таблица, содержащая поля "Наименование", "Количество", "Цена". Футер таблицы содержит  строку "Итог". 

- Добавление/редактирование позиций производится без перезагрузки страницы и открытия дополнительных модальных окон.
- Есть возможность удалять позиции по одной.
- Любое изменение в таблице приводит к перерасчету итога.
- Реализован функционал поиска товаров.

Демо : https://momonomonoto.github.io/vue-table/index.html

# Installation

```bash
git clone git@gitlab.com:Shaidulin/vue-table.git
npm install
```
# Development

```bash
npm start
localhost:8090
```

